不滿同居女友掛住湊仔 「呷醋男」虐打2稚兒被捕

「呷醋男」涉虐打同居女友2幼子被捕。現場深水埗南昌街153-155號一單位，一名男子疑因24歲姓雷同居女友，只顧照料2名與前夫所生的3歲及5歲幼子，將他冷待，大感不滿。至今日(12日)凌晨1時許，2人為此事起爭執，期間一對稚子竟成「出氣袋」，遭人出手毆打，2童母親上前制止，並致電社工求助。稍後，一對男女社工趕抵現場，雷女致電報警。

警員到場調查，遇襲2稚童分別眼、耳、額頭及面腫，由女社工及手背有紋身母親抱上救護車，送院治理。警員經調查後，將涉嫌傷人的32歲姓劉男子拘捕。案件列普通襲擊及襲擊致造成實際身體傷害，交由深水埗警區刑事調查隊跟進。

24歲姓雷同居女友，只顧照料2名與前夫所生的3歲及5歲幼子

低端人口，送去大灣區啦，阻撚住晒

香港咪大灣區囉

18那年
中出很爽

24那年

細路冇罪

做男人真好，係人地子宮射完精就走得

mk妹畀mk仔中出

咩叫手背有紋身的母親，標籤人哋

24那年仲有條懵炳肯養
不過可以又要揾過個

緊係想要但老婆話要湊仔唔畀佢啦

垃圾mk妹18歲俾人中出大肚

呷醋男虐打同居女友前世男友被捕

屌你介意你就咪溝女啦，32歲!

32歲仲咁弱智

仲要生兩件